var category = "Conocimiento general";
var results = [
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿En qué estado de Estados Unidos se encuentra el Área 51?",
        "correct_answer": "Nevada",
        "incorrect_answers": [
            "Arizona",
            "New Mexico",
            "Utah"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuándo se fundó YouTube?",
        "correct_answer": "14/02/2005",
        "incorrect_answers": [
            "22/05/2004",
            "12/09/2005",
            "19/07/2009"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es la unidad monetaria en Laos?",
        "correct_answer": "Kip",
        "incorrect_answers": [
            "Rublo",
            "Konra",
            "Dólar"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "Según Sherlock Holmes, &quot;Una vez que eliminas lo imposible, lo que queda, por muy improbable que parezca, debe ser la...&quot;",
        "correct_answer": "Verdad",
        "incorrect_answers": [
            "Respuesta",
            "Causa",
            "Fuente"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "hard",
        "question": "Según la Oficina de Estadísticas de Australia de 2014-2015, ¿qué porcentaje de australianos nació en el extranjero?",
        "correct_answer": "28%",
        "incorrect_answers": [
            "13%",
            "20%",
            "7%"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es el mayor número de estrellas Michelin que puede recibir un restaurante?",
        "correct_answer": "Tres",
        "incorrect_answers": [
            "Cuatro",
            "Cinco",
            "Seis"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "En la franquicia de videojuegos &quot;Kingdom Hearts&quot;, el protagonista principal lleva un arma ¿con qué forma?",
        "correct_answer": "Llave",
        "incorrect_answers": [
            "Espada",
            "Lápiz",
            "Teléfono"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es el órgano más grande del cuerpo humano?",
        "correct_answer": "Piel",
        "incorrect_answers": [
            "Corazón",
            "Intestino grueso",
            "Hígado"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿A qué le teme la cinofobia?",
        "correct_answer": "Perros",
        "incorrect_answers": [
            "Aves",
            "Moscas",
            "Gérmenes"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué cadena de comida rápida tiene la mayor cantidad de sucursales a nivel mundial?",
        "correct_answer": "Subway",
        "incorrect_answers": [
            "Starbucks",
            "McDonalds",
            "KFC"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Con qué empresa cooperó Valve en la creación de Vive?",
        "correct_answer": "HTC",
        "incorrect_answers": [
            "Oculus",
            "Google",
            "Razer"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es la característica que define a alguien que se describe como hirsuto?",
        "correct_answer": "Peludo",
        "incorrect_answers": [
            "Rudo",
            "Divertido",
            "Alto"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Rolex es una empresa que se especializa en qué tipo de producto?",
        "correct_answer": "Relojes",
        "incorrect_answers": [
            "Autos",
            "Computadoras",
            "Equipo deportivo"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "En el código Morse, ¿qué letra se indica con 3 puntos?",
        "correct_answer": "S",
        "incorrect_answers": [
            "O",
            "A",
            "C"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "En un tablero de dardos, ¿qué número está directamente enfrente (opuesto) del número 1?",
        "correct_answer": "19",
        "incorrect_answers": [
            "20",
            "12",
            "15"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué significa la 'S' en la abreviatura SIM, como en tarjeta SIM?",
        "correct_answer": "Suscriptor",
        "incorrect_answers": [
            "Singular",
            "Seguro",
            "Sólido"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué palabra representa la letra 'T' en el alfabeto fonético de la OTAN?",
        "correct_answer": "Tango",
        "incorrect_answers": [
            "Target",
            "Taxi",
            "Turkey"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuáles de los siguientes químicos se encuentran en las semillas de berenjena?",
        "correct_answer": "Nicotina",
        "incorrect_answers": [
            "Mescalina",
            "Cianuro",
            "Psilocibina"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál era el destino del vuelo desaparecido MH370?",
        "correct_answer": "Beijing",
        "incorrect_answers": [
            "Kuala Lumpur",
            "Singapur",
            "Tokio"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Quién está presente en el billete de cien dólares?",
        "correct_answer": "Benjamin Franklin",
        "incorrect_answers": [
            "George Washington",
            "Abraham Lincoln",
            "Thomas Jefferson"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Dónde se originó la planta de piña?",
        "correct_answer": "América del Sur",
        "incorrect_answers": [
            "Hawaii",
            "Europa",
            "Asia"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿La Cerveza Mexicana &quot;Corona&quot; es qué tipo de cerveza?",
        "correct_answer": "Pale Lager",
        "incorrect_answers": [
            "India Pale Ale",
            "Pilfsner",
            "Baltic Porter"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Quién inventó la primera barra de chocolate en 1847?",
        "correct_answer": "Joseph Fry",
        "incorrect_answers": [
            "Andrew Johnson",
            "John Cadbury",
            "John Tyler"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "En un juego estándar de naipes, ¿cuál es el único rey sin bigote?",
        "correct_answer": "Corazones",
        "incorrect_answers": [
            "Picas",
            "Diamantes",
            "Tréboles"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué bebida alcohólica se elabora a partir de la melaza?",
        "correct_answer": "Ron",
        "incorrect_answers": [
            "Gin",
            "Vodka",
            "Whisky"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué presidente estadounidense aparece en el billete de un dólar?",
        "correct_answer": "George Washington",
        "incorrect_answers": [
            "Thomas Jefferson",
            "Abraham Lincoln",
            "Benjamin Franklin"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué condimento esencial también se conoce como rábano picante japonés?",
        "correct_answer": "Wasabi",
        "incorrect_answers": [
            "Mentsuyu",
            "Karashi",
            "Ponzu"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué tan alto es el Burj Khalifa? (metros)",
        "correct_answer": "828m",
        "incorrect_answers": [
            "776m",
            "812m",
            "920m"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué país, sin incluir a Japón, tiene la mayor cantidad de personas de ascendencia japonesa?",
        "correct_answer": "Brasil",
        "incorrect_answers": [
            "China",
            "Corea del Sur",
            "Estados Unidos"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Dónde tiene su sede Apple?",
        "correct_answer": "Cupertino, California",
        "incorrect_answers": [
            "Redwood City, California",
            "Redmond, Washington",
            "Santa Monica, CA"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es la moneda de Polonia?",
        "correct_answer": "Złoty",
        "incorrect_answers": [
            "Rublo",
            "Euro",
            "Corona"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuándo se lanzó la Playstation 3?",
        "correct_answer": "11/11/2006",
        "incorrect_answers": [
            "08/01/2007",
            "25/12/2007",
            "16/07/2006"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es la última letra del alfabeto griego?",
        "correct_answer": "Omega",
        "incorrect_answers": [
            "Mu",
            "Epsilon",
            "Kappa"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuándo se lanzó el sitio web de Facebook?",
        "correct_answer": "2004",
        "incorrect_answers": [
            "2005",
            "2003",
            "2006"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál era el nombre original del motor de búsqueda &quot;Google&quot;?",
        "correct_answer": "BackRub",
        "incorrect_answers": [
            "CatMassage",
            "SearchPro",
            "Netscape Navigator"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Qué es la pareidolia?",
        "correct_answer": "La tendencia a percibir rostros u otras figuras en objetos o estímulos aleatorios",
        "incorrect_answers": [
            "La capacidad de reconocer a personas o animales por el sonido de su voz",
            "La ilusión óptica que hace que veamos objetos más grandes o más pequeños de lo que son en realidad",
            "La alteración de la memoria que hace que recordemos cosas que nunca ocurrieron"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuántas estrellas tiene la bandera de la Unión Europea?",
        "correct_answer": "12",
        "incorrect_answers": [
            "10",
            "14",
            "16"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es el idioma oficial de Brasil?",
        "correct_answer": "Portugués",
        "incorrect_answers": [
            "Brasileño",
            "Español",
            "Ingles"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué país tiene la mayor población del mundo?",
        "correct_answer": "China",
        "incorrect_answers": [
            "India",
            "Estados Unidos",
            "Brasil"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué animal es el símbolo nacional de Canadá?",
        "correct_answer": "Castor",
        "incorrect_answers": [
            "Oso polar",
            "Alce",
            "Águila"
        ]
    },
    {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué ciudad es la capital de España?",
        "correct_answer": "Madrid",
        "incorrect_answers": [
            "Barcelona",
            "Sevilla",
            "Valencia"
        ]
    }
];